\begin{enumerate}
  \item À votre avis, est-ce que tous les nombres qui ont une écriture décimale ont une écriture fractionnaire~?

        \pointilles

        \pointilles
  \item À votre avis, est-ce que tous les nombres qui ont une écriture fractionnaire ont une écriture décimale~?

        \pointilles

        \pointilles
\end{enumerate}